Después de las 10 ejecuciones para cada configuración, se promediaron los valores para el algoritmo genético y se presenta en el cuadro \ref{tab:dasd1a}. De manera similar, se presentan en el cuadro \ref{tab:dasd3} los índices de desempeño.

\begin{table}[]
\caption{Valores cuantitativos para algoritmos genéticos.}
\label{tab:dasd1a}
\begin{tabular}{ccccc}
\hline
\textbf{}              & \multicolumn{4}{c}{\textbf{Valores}}                                             \\ \hline
\textbf{Configuración} & \textbf{Mínimo} & \textbf{Máximo} & \textbf{Promedio} & \textbf{Desviación est.} \\ \hline
1                      & 0,0262          & 0,0241          & 0,0159            & 0,0041                   \\
2                      & 0,0134          & 0,0217          & 0,0156            & 0,0025                   \\
3                      & 0,0112          & 0,0189          & 0,0129            & 0,0023                   \\
4                      & 0,0128          & 0,0206          & 0,0147            & 0,0021                  \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}


\begin{table}[]
\caption{Índices de desempeño cuantitativos para algoritmos genéticos
.}
\label{tab:dasd3}
\begin{tabular}{ccccc}
\hline
                                         & \multicolumn{2}{c}{\textbf{Índices de desempeño}} &                                                                                               &                                                                                    \\
\multirow{-2}{*}{\textbf{Configuración}} & \textbf{MSE}            & \textbf{PSNR}           & \multirow{-2}{*}{\textbf{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Cantidad de \\ Iteraciones\end{tabular}}} & \multirow{-2}{*}{\textbf{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Error \\ máximo\end{tabular}}} \\ \hline
1                                        & 0,0124                  & 67,2513                 & 26                                                                                            & 0,4495                                                                             \\
2                                        & 0,0134                  & 66,8802                 & 23                                                                                            & 0,4723                                                                             \\
\rowcolor[HTML]{ECFEFF} 
3                                        & 0,0112                  & 67,6421                 & 42                                                                                            & 0,4158                                                                             \\
4                                        & 0,0128                  & 67,1138                 & 38                                                                                            & 0,4806                                                                        \\    \hline
\end{tabular}
\end{table}